大快x牛腩飯問題

上次有人話叫走薯仔會多啲
點知都係得好少
定係呢個係正常分量？

咖哩碎牛飯

咖哩瀏覽器

你可以叫多飯架

不如叫走汁

狗食

其實個汁ok.....不過冇落椰汁
啲肉就一般般.....叫做擺得入口
$54

走薯仔師

都得
加錢

去大快活食焗豬都唔食咖哩啦，佢個咖哩汁同d肉係分開煮既，個咖哩又唔好味

咁多根 好正

味道真心愈來愈差

任嗌架喎

咖喱雞>>>牛

食雞胸算啦

係得咁多

屌佢老味叫過一次真係覺得畀人呃 食大家樂好撚過

靠運掛
唔通同你逐粒肉數咩
btw堂食好好多
外賣咖哩焗到d肉淋晒好難食

我知呀
但係叫咗走薯仔
唔係應該畀番多啲牛腩咩

我知呀
但係叫咗好多次走薯仔
每次都得好少牛腩 / 50g
有次叫走薯仔走筋
都係得咁少

班仆街是鳩旦裝落去 好睇彩數 (特別外賣陰鳩你)

想食定仔腩